私煙死得好慘...

係港共害死你ga
記注搵多D你偶像陪你呀

見689同佢冥婚囉

蛋餅先

or 同689加蛋餅3p?

回魂呀...

聽講早排有巴打唔想佢死得咁舒服
想夾錢問米請佢上黎再屌佢一鍋
等佢係下面都不得安寧
請問有冇人知詳情

唔慘，會越嚟越多人陪佢

中武肺會有5000蚊 已用作屍體搬運

疫苗白老鼠

藍絲手足已經完全忘記左屍煙

藍絲、廢老怕自己係下一個